散水餅買咩好？

諗住去美心買2打西餅

不過有部份同事聽日放假
西餅唔可以擺過夜

正苦工

老婆餅

啱啱去東海堂問 11點先有西餅
點搞

山楂餅

漂餅

愉快動物餅

光酥餅可以擺幾日，又唔貴

要擺嘅咪買d靚d嘅餅乾或者朱古力
本高砂屋/royce果類

老一輩好鐘意酥皮蛋撻

時時食 每人一塊

肉餅

嘉頓雜餅啦，又當造啦

中午攞

政府工洗撚散水餅，你會見返呢班人嗎？

咸蛋肉餅

Cova

啱！ 食埋飯去買Godiva

會 我轉職咋

水泡餅

請佢地食肉餅

正喎，隻鹹蛋送俾老細

美心十二蚊會冇人吼

一人一餅500$

正，夠old school